[忠誠廢物] 周浩鼎支持取消區議會選委 轟「黑暴」胡作非為、區會早已失效

（獨媒報導）全國人大會議今早開幕，副委員長王晨表明將會「完善」香港的選舉制度，包括行政長官選舉及立法會選舉辦法，確保由「愛國者治港」。消息指，行政長官選舉委員會中的117席區議會選委議席將被取消。民建聯立法會議員周浩鼎認為做法合理，稱區議會遭「黑暴」及「攬炒派」佔據後，「只有胡作非為，區議會已經係失效。」

周浩鼎表示，區議會原屬民生工作的諮詢組織，民主派霸佔崗位只作「政治騷」，「不務正業，甚至見到大會上淨係做啲侮辱警察嘅行為，煽動仇恨，唱港獨歌。」

超區擬同取消 周浩鼎：堵塞滲透漏洞

消息指俗稱「超級區議會」的立法會區議會（第二）界別5個議席亦會被取消，屬「超區」立法會議員的周浩鼎未有正面回應，只表示必須完善當前選舉制度，斥經過前年的黑暴事件後，有人透過制度漏洞成為議員，更利用崗位要求外國制裁香港，「呢啲人暗裡搞港獨，分裂國家，卑劣惡行喺2019年已睇得一清二楚，唔堵塞將會陷入萬劫不復之地。」

否認「政改」屬倒退

有記者追問周浩鼎，政制在修改後是否屬倒退，他表示中央政府的做法屬合情合理，認為完善選舉制度的原則為堵塞漏洞，「反中亂港、分裂國家者，就係危害國家安全。就要把關，唔可以進入公職單位。」

周浩鼎表示，港人和政治領袖在作出反對意見時並不受影響，但不能超越紅線，即分裂國家和勾結外部勢力，「呢個就係紅線！」他認為，在「政改」後，香港的民生及經濟將可以重回正軌。

仲未家變呀佢 ? 佢老婆有綠卡係咪fake 架 ?

佢輸左就失效

忠實廢物 繼續刷鞋啦
好快中共直接落嚟管治 到時候你廢物都冇得做
陰鳩公

投票選出黎贏左就叫利用選舉漏洞

根本今屆先係做到嘢

係市民投票比佢地咁做
嬲呀？

有張俾東涌街坊屌圖
以為係支持者 行埋去俾人屌到仆街

喊包鼎將輸打贏要嘅國技發揮得淋漓盡致

黑警暴力

胡作非為 不務正業點少本身做顧問嘅周議員
做調查將資料cc俾cy

依家香港建制/政府/中共代理人就係玩緊篤灰.
係咁篤灰, 推卸責任. 推唔到到最後邊個就俾呀爺殺死.

港澳辦篤建制灰
好可能係689篤緊AO黨既灰. 突然跳出黎話考慮做特首.
又瀨蘋果瀨河童

建制要生存, 盲係咁篤泛民 -> 區議. 黎緊唔知有咩篤.

政府林鄭又係度推責任俾建制, 俾下屬.

哇, 呢場大屠殺真係世紀少見.

咁大個人輸唔起

佢緊係認為蛇斉餅糉先係區議會功能

佢會話中共唔啱先出奇
哩隻一無是處嘅狗隻只係香港嘅寄生蟲

輸左就叫人取消 忠誠廢物